冷氣軍師們，攻心為上

811發生左幾件不能原諒既事，徹底令全體示威者震怒，孰不可忍也。我到而家都訓唔著。
勇武自行組隊，文宣進行鋪天蓋地宣傳，咁坐係冷氣房既軍師們，就要利用各個渠道散播恐慌。

無錯，係向政府警署散播恐慌，要營造香港警察係可恨，必須死；支持中共既香港政要係不可原諒既氛圍，甚至輸出革命思想去內地。

我可能無咩好方法提供出黎，但我希望冷氣軍師們積極思考下點樣降低警隊既士氣，抹黑警察形象，令到警察唔夠膽用香港警察既名義執法，要俾警察知道每次執勤都要有死亡既準備。動搖警察意志，潰敗警察既心理。最終目的係將香港警察依個名從世界上刪除，警察唔係警察，咁樣先可以令輿論戰打得更有張力。

政客都一樣，要俾佢地認知到出街都分分鐘俾人斬既感受，將白色恐怖滲入係政府機關同警務署之間。

擊敗佢地既心理防線，直接d講係逼到成個政府機構痴曬線，跟住跪低，咁樣先可以突顯到香港政府係中共操控下既垃圾管治手段，從而俾國際睇到香港一定要實行雙普選另立屬於人民既新政府取代現有政權，我地已經係要去到篡位既地步。

文宣可以攞民意，勇武可以be air﹐冷氣軍師都可以有得做野，就係攻心計。

自推